［海怡半島］一人一信要求海怡半島物業管理公司公開長堤溺斃事件CCTV

如題。

致海怡半島管理有限公司

本人是xx的住戶，對10月8日於第三期長堤對出海面溺斃事件非常關注。由於該事件對海怡半島住戶的日常生活有莫大影響，本人以海怡半島業主身份要求貴公司公開所有跟該溺斃事件事件相關的閉路電視片段。

另外，請貴公司公開及明確交代當有警察或執法人員在沒有搜查令的情況下要求進入海怡半島私人屋苑範圍時之安排，以釋除屋苑三十四座所有住戶的疑慮及保障住户性命財產安全。

若貴公司對本人住戶身份有疑惑請與本人聯絡。

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

自推 2

自推 1

推！！！海怡中產覺醒吧！！！！弓

中産唔好再扮唔關自己事啦！！

盡返啲社會責任啦唔該

推番上去！！！

up

推到gifbb入po

posh

推

有冇email

管理公司係誠哥 CK 旗下嘅子公司

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵